有冇人覺得tvb主播金盈好靚

好有氣質

成個雞格都叫氣質

驗眼

支那雞

對眼勁靚

推一推

金蠅丫嘛, 典型支那人樣, 見到即轉台。

How tall?

好撚大陸人feel

大陸雞樣 驗眼啦

一個正皮都冇

果浸支那味呢

陳嘉倩屌打啦

一白遮三醜
屌到佢塊面豬登紅卜卜

羅先正

支那婆名＋樣